前処理検証ツールの使い方

□起動前
　・デフォルトでは拡張子が「jpg」になっているため別の拡張子を使用する場合はpreprocess.pyのクラス変数「EXTENSION」を変更）
　・「image」フォルダに対象画像を保存

□起動
　・「preprocess.py」を実行

□起動後
　・実行する前処理手法にチェック
　・平滑化とモルフォロジー変換は処理に使用するカーネルサイズを設定し、単純な二値化は閾値を設定する
　・複数の前処理を実行する場合は処理順を設定する（処理順が重複しないように注意）
　・各種パラメーターの設定が完了した後に画面下部にある「画像読込」ボタンをクリックし、
　　「検証」ボタンをクリック。
　　画面右側上部「元画像」に前処理を実行する前の画像が表示され、
　　画面右側下部「検証後画像」にパラメーターで設定した前処理を実行した後の画像が表示される
　・複数の画像を検証する場合は「←」ボタンで前の画像、「→」ボタンで次の画像の検証を実施